如果奶共達 開新節目 叫乜名好？

我先
奶共兄弟
奶共新境界
奶共三分親

大灣區兄弟

引戰兄弟

爆机老铁

爆粗兄弟

Da灣鬆d

老漢奶共

引戰達

爆机狗肉

达灣兄弟

真假兄弟

都冇人睇
仲有咩討論價值

大灣鬆啲？